美國為左5隻雞就認低威 港豬仲係到發夢

明天我就買屎為手機
裝支那寶
飲閪茶

你話牛唔牛逼？

唔明

美國本身話唔用屎為
轉個頭又話5G唔可以失利

或者用6G呢

5G唔用華為冇其他選擇咩？

坦克6G